我覺得自己愈黎愈獨，獨到麻木

小弟係asso仔year2。year2開始都好少同friend上堂，有都唔係咁熟果d（我不嬲都冇乜熟既朋友）平時番學上堂食飯放學去機鋪打機番工，大部分時間都係自己一個。以前既我可能會覺得孤單寂寞，兒家我好似習慣晒咁，冇女朋友，甚至冇朋友陪都唔care（A0，朋友呢家野，最多咪間唔中見一次lor）好似愈黎愈鍾意自己一個，覺得好free，做乜都唔洗理人，唔洗就人，唔洗同人商量，真係好撚爽 其實我係唔係有d病態，有人都係咁諗嗎？
sorry for 1999

人如其名

又關我個名咩事 明明我個名就鳩作既

我也是, 不過這不好

點解

當你需要交際應酬時會感到很不安

我都係咁 但唔覺得爽

太毒人生好無聊

我都係咁

我反而會覺得去唔去都冇所謂，反正都係應酬，有少少嫌麻煩

自問我既人生真係好撚無聊 又冇咩"試"好

好正常

至少感到舒適

我也以為是這樣, 但是事與願違, 總有一些是不能避免的

一樣
次次放假就自己搭飛機去旅行 已經超過10次

勉強改變自己未必係一件好事，同埋真係要下好大決心